無謂再關心你 我沒資格慰問你

無謂再騷擾你 我沒這塊厚面皮

感情台支柱載譽歸來

屌你老豆

歡迎

又出post

好耐冇出
出下都唔俾?

感情台牙籤

你係?
失敬失敬

又唱

冇得唱K唔開心
番屋企用唱K神棍唱

我而家
立即同你唱

不了
我總是一個人在練習一個人

哭了 才發現自己真的受傷了

孤單 是一個人的狂歡
狂歡 是一群人的孤單
愛情 原來的開始是陪伴
但我也漸漸地遺忘
當時是怎樣有人陪伴

我一個人吃飯旅行 到處走走停停
也一個人看書寫信 自己對話談心
只是心又飄到了哪裡
就連自己看也看不清

我想我不僅僅是失去你

Hey, love, stay the fuck out of my home I’ve told you a thousand times

一個人去流浪

難道我存在是為了你